{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007497",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 썬레이크빌제주휴양펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約した人数以外に追加人数がいる場合は、予めご連絡してお知らせください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。 ペンションにはペットの入室が可能な場所以外はペットと一緒に入室することができません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは安全上許されず、炊事道具の個人使用は禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された場所を使用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は避けなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 入室利用の際、IPTVとWiFiが使用でき、客室は禁煙です。 駐車も可能です。 ペンションには屋外庭園もあり、都会では感じられない風景を楽しむことができ、子供のための遊び場もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約した人数以外に追加人数がいる場合は、予めご連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室が不可能であり、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションにはペットの入室が可能な場所以外はペットと一緒に入室することができません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事や直火は可能ですか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは安全上許されず、炊事道具の個人使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙時に指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "周りの人への配慮について教えてください。",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約の場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が利用できますか？",
            "answer": "入室利用の際、IPTVとWiFiが使用でき、客室は禁煙です。駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには屋外庭園もあり、都会では感じられない風景を楽しむことができ、子供のための遊び場もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 432,
        "QA": 618
    }
}